(60路) 林鄭露腿會見日本文部科學大臣 鼓勵日本科研機構落戶香港

特首林鄭月娥今(16日)與日本文部科學大臣林芳正會面，林鄭月娥稱，香港和內地的關係密切，期望兩地能加強合作，特別是鼓勵日本科研機構落戶香港，共同把握粵港澳大灣區發展為國際科技創新中心所帶來的機遇。

特首林鄭月娥今與日本文部科學大臣林芳正於行政長官辦公室會面。林鄭提到，香港與日本關係密切，香港過去十年均是日本食品和農產品的最大進口地，而去年到日本旅遊的港人更創新高。

林鄭月娥稱稍後將會於今年再訪日本，期望推動兩地進一步加強交流合作，包括在日本擁有豐富經驗的樂齡科技方面。林鄭又表示，歡迎更多日本學生來香港升學，並且鼓勵日本科研機構落戶香港，一同把握大灣區發展成為國際科技創新中心的機遇。

想偷日本科技

飛雲

借香港名但起去大啞灣

長遠將廣東省誤導係香港一部份

好毒

歡迎日本來香港開731研究中心

同好多品牌一樣

有香港兩隻字喺個名度都係大陸牌

剛好相反，長遠計劃將香港併入為廣東省的一部份

文部科學大臣心諗：屌你老母橫掂比人偷料，點解仲要比貴啲設係香港咁ON9

日本仔話你死撚開啦

商業活動都要借香港商譽個朵
但用耐左比人識穿都自動變廣東省

特區政府行緊一國一制
仲用一國兩制千人

林鄭月娥稱稍後將會於今年再訪日本

依條友點解成撚日出TRIP, 特首唔理香港野不如去做外交宣傳

開研發機構響香港，然後引入大陸人潛入、滲透、色誘偷走機密

共匪最拿手

正常人見到淋病都會起唔到機既

通常個brand有地方名都唔係嗰個地方嘅

去啦雷神

嚟香港上市集資研發人形性愛機械人，一定大賣

日本捉佢去呢到等佢發臭好過啦

呢到係日本既大鳩區呀,咁鐘意日日sell,快d去住啦八婆

呃日本人投資大灣區

特首林鄭月娥今與日本文部科學大臣林芳正於行政長官辦公室會面。林鄭提到，香港與日本關係密切，香港過去十年均是日本食品和農產品的最大進口地，而去年到日本旅遊的港人更創新高。

剩係一段仔都夠理由支那各大人民杯葛香港